* Тестовые данные: Позитивная проверка. Опубликовать отзыв на товар с оценкой и комментарием.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Мои покупки", у пользователя есть покупки

* Шаги:
1.	Выбрать карточку товара, на который нужно написать отзыв
2.	Нажать "Написать отзыв"
3.	В открывшейся форме выбрать количество звёзд для оценки (например, 3 звезды)
4.	В поле "Комментарий" написать отзыв
5.	Нажать "Опубликовать"

* Ожидаемый результат: появляется уведомление "Спасибо! Ваш отзыв отправлен на модерацию."

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 24.07.23 | 15:15 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/IZn5vd3W/230 | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/IZn5vd3W/230 | 16.06.23 | Надежда |  
| 28.09.23 | 12:25 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/nopEIKy7/244 | 17.09.23 | Надежда | 
| 05.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/nopEIKy7/244 | 01.10.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 24.07.23 | 15:20 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/nopEIKy7/244 | Chrome версия 115.0.5790.171 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/nopEIKy7/244 | 16.06.23 | Надежда | 
| 22.08.23 | 16:40 | Yandex версия 23.7.3.824  Microsoft Edge версия 115.0.1901.203 | FAIL https://trello.com/c/nopEIKy7/244 | Chrome версия 115.0.5790.168 Samsung Galaxy A50 | FAIL https://trello.com/c/nopEIKy7/244 | 13.08.23 | Наталья К. |
| 01.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/nopEIKy7/244 | 01.10.23 | Надежда |  
| 08.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.149 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/nopEIKy7/244 | 01.10.23 | Надежда | 